{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051283",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 옥포 레지던스 호텔케이"
    },
    "text": "宿泊施設は計43の客室で構成されています。 韓国語と英語での案内サポートが可能で、入室基準についてはご確認をお願いします。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 朝食は10,000ウォンで、日曜日はレストランはお休みです。 基準人数を超えて予約された場合は、チェックイン時に追加料金を支払う必要があります。 追加人数は基準人数2人を超える場合、1人当たり20,000ウォン(寝具代別途)が加算され、寝具のみ追加する場合には20,000ウォンが追加されます。 駐車場は地下1階から地下3階まで車両収容が可能で、駐車タワーへの案内を行っています。 ただし、SUV車や車体の高い車は外部駐車を要請する必要があります。 チェックインは15時以前に、チェックアウトは11時以降にお願いします。1時間を超える場合は10,000ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計43の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語と英語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室基準についてはどういった確認が必要ですか？",
            "answer": "入室基準についてはご確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何の身分証明書を確認する必要がありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食は10,000ウォンで、日曜日はレストランはお休みです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数を超えて予約された場合は、チェックイン時に追加料金を支払う必要があります。追加人数は基準人数2人を超える場合、1人当たり20,000ウォン(寝具代別途)が加算され、寝具のみ追加する場合には20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのような範囲にありますか？",
            "answer": "駐車場は地下1階から地下3階まで車両収容が可能で、駐車タワーへの案内を行っています。"
        },
        {
            "question": "車体の高い車やSUV車の駐車はできますか？",
            "answer": "ただし、SUV車や車体の高い車は外部駐車を要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以前に、チェックアウトは11時以降にお願いします。1時間を超える場合は10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 510
    }
}